讀完大學係咪多數唔會做番讀嗰科嗰行？？

如題
呢個現象係咪好常見？

仲讀緊既表示唔會做翻本科個行

其實冇話多唔多數嘅
我覺得睇你讀咩科 同係咪鍾意個行姐
同意讀個科 唔一定做個行

大學讀調理農務系

宜家出嚟全職屌你老母閪

唔知算唔算有關

讀account，做account，自已攞嚟賤